Gv-wa-dv-da-s-da-ne-hv-gi-no gv-ni na-s-gi hi-a nu-we-sv, hna-quo-no u-ni-sa-la-da-nv-gi a-ni-ne-gv hi-a nu-ni-we-sv-gi; e-lo-hi wa-ga-ti-hna-wi-dv na-s-gi-quo i-yu-s-di yv-wi; v-tla-ye-no ye-li gv-ne-s-di ga-ye-li-s-di yi-gi.
